華爾街日報, 紐約時報, 華盛頓郵報出咗份聯合署名公開信俾支那

關於之前支那要驅逐 同 唔再俾呢三間嘅記者留低做新聞，當中包括香港

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

第四段講佢哋點樣奶共
我哋有奶共嫁，唔好驅逐我呀
笑死

實係咁寫
唔通一面叫大陸比佢地記者入境
一面數臭佢😂

對共產黨嚟講
你奶得更勁都好
控制唔到嘅就唔駛旨意係佢地頭做野
佢要全面管治權你又唔合作報喜不報憂
咪就係expel 你囉

寫嗰幾句奶共野更顯佢地戇鳩

係既
世界似乎重未明，要對付大陸就要比佢更無賴既道理

好擦鞋

得Trump明白